行過Aape依家竟然做緊半價

開始多人

送都唔著

開始左一排啦喎
BTW D料勁垃圾

明明無人

樓主間舖要跑數？

d衫柒到咁
送都唔著

成4百萬target

合理💪🏼

Overpriced 跟住扮減價

老闆沈家偉係藍屍

周圍其他鋪都做緊半價啦

猿人好少減 潮物

你40歲以上？

50都黎緊

呢個牌子1折都唔會買啦

AAPE猿春咩
BAPE都唔係以前BAPE啦
轉玩HUMAN MADE

中坑先著

送都唔撚要啊屌你老母閪我！

琴日係個圍村
見到啲過村阿伯著

藍嫁屌 咪撚買啦
個logo又成個巨石陣咁7到嘔

Bape都少人買
仲aape

你有無右邊咁型先？ 學人著ape

Aape乜鬼, IT就IT啦

你比1000，有500係用作撐警

拎黎做地布都嫌樣衰